啲肥婆上樓梯要㩒住條裙好on9

得撚閒睇你咩死肥婆

你咁諗就錯喇，你應該多謝佢哋咁有公德心

啱啊 怕你唔小心睇到有心理陰影

啲肥婆咪撚著短裙啦屌

咁又係，睇完真係要洗眼

見到條腿 連隔夜飯都嘔埋出黎

佢揭起你仲驚呀

擺明遮醜 唔係怕醜

記得有次中學搭旅遊巴，讓個肥閪行先，佢話驚走光 我哋一行男仔即刻擰轉面迴避

當年覺得條八婆好自我中心，其實都係有自知之明嘅

圖？

費事你洗眼咋